唔比傾

唔比傾就唔傾咁乖架咩

想傾咩？

咩都得

收咗工未？

瞓著咗

同我傾計

唔開post sad

姐係點

你咁耐先開新post

無人會咁乖

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

佢講佢feel sad because you don’t create new post

係了唔好意思

係得我先咁乖
係咪了

And me also

唉睇咗唔開post end
唔好意思

Yes

Me three

好攰

Why are you sad

No need to say sorry
You have no responsibility to us actually
Just feel free my b

Yesyes

Good good

Always ga la
If u see me very high then 9up=very sad

im ok

So hug tgt

yes i am not blaming you
just miss you!

wanna hug you
i am sad too.

Me too

唉
我係啲咩

What happened

木鳥 想一齊吹水

係咪個個一見到唔比傾就唔入來

個個咁乖又真係唔傾了

我等緊一個人

攰到講嘢嘅力都無

係咪等緊我

抖下

等一個等唔到嘅人

安慰我好似好耐無比人安慰唔記得咗咩感覺

總係安慰人 但得不到安慰

反正個喺安慰緊人嘅時候都係安慰緊自己

我成日安慰人 但都安慰唔到自己

助人先自助

佢仲未confirm我聽日

打定輸數啦

我會好唔開心

啱的
開心嘅話更驚了

我係咪真係唔值得人花時間喺身上

大家咁話

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

可以死就好

你死我會好傷心

你都唔會知

有日你唔喺度我就會知

都未必係死左

你會覆我就得了

唉

我日日都問自己做錯左啲咩

Im nothing

講真呢個世界有我同無我係無分別

咁我都覺得我嘅影響力 無咁大

只要唔喺屋企就得了

無人搵我出去
出去都唔知可以做咩
唔識同人social

我對個社會係無用

我鍾意自己行街

唔理啦
幫人嘅時候盡力做

有咩行
好寂寞

早知讀醫療科
日日都幫人 可能會無咁想死

無呀
上網睇下一個人去邊好 就去了
睇下嗰排有無嘢想買

到時你就會讀到想死

執下嘢 心情會好啲 雖然我都唔知有咩好執

讀law都一樣讀到想死
同埋我識人讀 佢地成級都好fd 少人

我無野買的

我執左了

你要join, 第一下好辛苦

我好亂
成個月唔得閒執
Messy life

我都唔係成日有

聽聞全部大陸人...
未開學就有哂wechat group

有咩執

想買衫 但又唔想自己去 唉

咁真係都要有心理準備摺摺佢

睇下有無嘢要扔
唔鍾意積埋啲嘢

買咩3？
著開純色/間條 搞掂

想去GU睇下
買啲簡單款

U kei la

唉 但好辛苦的
讀得辛苦又得自己一個

所以得閒上來吹水

之前去開 SPAO
但係摺左

想dum左自己

咦咦我無喺spao買3買咗個純色書包囉係
用咗3年

質我落垃圾桶啦

但都會攰

依家得返荃灣有

互dum

Then sleep

So far for u ah really

Ok come

我想自己搵返個動力
之後可以完全immerse in study

我以前成日去荃灣

咁遠都嚟

Go

以前有個fd成日同我去

i cannot find it

扮靚

有咩做

無人睇

行，食飯
個陣成日同佢一齊hea

周圍啲人都會望

咁幾開心

not anymore

之前又話無人望我

有打扮嘅自然會望

開心過

有幾多開心就有幾多傷心

願花開可看到

太耐無出街
無見過自己打扮個樣
好無自信

我都唔打扮架
是但啦
乾淨整齊就真了

我喺屋企係好樣衰的

不會

It’s okay to be not okay

No problem
Come to me, hug tgt

邊個喺屋企會好睇架

會看到我了 夜仔

Totally agger

Ok

有啲人屋企出街一樣樣

Yesyes b

係我

Come

又有新名
以前啲人叫我日夜c

海海

can i join

最叻改名

咁樣幾好

Why not

好耐無人叫過我了

你英文名係咩？叫下你

自爆 不了

haha okxd

夜仔都幾好

真？好呀 以後叫你夜仔

Sure

Here

聽日放假了可以自然醒

好

同你傾計都幾開心呀

歌都聽到無野好聽

因為我好得閒秒回

好呀 覆快啲唔好咩
咁做咩有時覆覆下你唔見咗人

無聽歌啦我

多數訓著左 攤緊

我都想人地覆我可以快啲
但係太快唔會覺得有壓力咩

太靜會好辛苦

你屋企人唔會叫你搵嘢做？

我就唔會啦～

咁咪聽下自己把聲～

唔會
我之前有返 6月尾完左

我成日唔夠膽應得太快
人地又覆得慢..
好怕阻住佢

都唔會自己講野架

心入面

幾好幾好！

覆呢度你可以覆快啲唔洗咁擔心

但因為grad無得再做
依家幾千收入 都無埋

抖下啦

不了

想有人同自己傾

有人介紹左我去第二個部問
但7月中先有
同埋應該返得唔多

點解
我成日比佢話我回覆速度太快

好過無呀

咁你覆佢覆慢啲

想搵多啲錢
但自己又無能力

加油

我話連登

哦我都係喎

想做雞了

我做緊

可唔可以介紹入行

娜娜都有
你唔會無

喊咩

唔知
成日都想喊

佢靚過我

喊得出就好

180 收皮

但喊唔出的

終有一日都會有眼淚

我跳個日

無180

179

無

177

唔好扁嘴

數到幾時

170啦咁你

DSE拎全5**嘅感覺係點

太short

我又來啦

唔知

我都唔知
你開估啦 好攰

咁慢
Missu

175

覺得讀醫療科嘅人好charm

差唔多啦 咁高做咩

我都覺得你好charm姐

why

180 正啲

可能係la

no reason

想detach

Who

佢

action

唔知點做

食飯

咁夜！？

我溝女失敗咗

岩岩收工返來屋企，咪食晚飯

下次再努力過

瞓前唔好食咁多呀

點拒絕你呀

扮得似唔似？

我又五系你咪食飯肚仔餓

啱啱食咗2舊花生糖

會痴牙咖

原來你係c打

會朗口架嘛

係就正

我都想我係

想下好了

花生雪狗糕

又有新名

有一個方法

咩？

點解得番雪狗在度咖，仲五訓

針

我都喺度

Maybe can’t
I dun know

😂😂😂😂傻瓜青蛙

有咩做？

想唔同我講嘢咪講

掛住你咪唔瞓

鴨仔睡褲

點會

佢係我條仔

Something

咁就咪講e d

same response

Ok(hughug)

走唔出黎

我會對你好好，一直

咩叫走唔出嚟

Hug me
Sleep with me

I know that, thanks my b

Late d sin

Dun sleep too late my b
Not good for health

嗯 乖乖地瞓，瞓醒找我

Ok!!no worry!!

Sick take care

You will be here with me right?

Forever duck5duck

Okok

慳啲

做乜偷睇我

我好慳～

明影

你好得意呀

傷心

Dun say it too easily, I won’t trust coz I am afraid being cheated

習慣就好

點解

Yes, be here with hoi hoi no matter what, afraid too....

對我另眼相看～

五系囉

😂我都五知點解，真系好得意

So just take action coz action speaks louder than words b
Thankyou

老人家褲來咖好涼

買條比我可以？

我做左啲咩

五會

唔緊要啦多謝你同我地分享自己就真

咁我呢

好心up見到咁講

我呀媽幫我買㗎，我都五知佢邊度買

Never leave u alone

😂特然爆一句

Its ok, yeahjai

伯母
我叫雪仔

諗住俾你哋睇我食乜餸

除咗豆腐咩都食！好似係

五系問你食乜

行開

所以叫你煮豆腐以外的嘢比我

直到你對我另眼相看！

想痴住人得唔得

差唔多食晒先影

問下媽咪

好明白...

因為你無視我

花花晚上好

It’s true.......
Too many hurts caused by too many “ I swear..”
So how can I trust the “ I swear....” ?
From time to time, just learnt very clearly words speaks louder than words

Hihi

Thankyou for accompanying me

就算呢一刻佢鍾意你
又點確保聽日 後日 下個月 下年 十年後 唔會變？

今晚去左食壽司

傻瓜我睇緊你幾時同我講野

老媽子返夜

無我份

講了

係 所以就是信行動了
而承諾不輕言
但同時不要過分擔憂 因為有時候沒信心 自己都有責任 對方都有責任

辛苦媽咪了

必須的

咁好嘅 飽嗎

支持同呀港去食

❤️❤️

喜歡

今日早啲上床

或者喜歡上了譚子

好啊 早啲瞓

我約你你都唔會出

還好吧

元氣
好飽好滿足

晚安，傻瓜青蛙

鍾意咩壽司？

我頂多五得閒，又五系五出既

咁你約我囉

芥辣八爪魚
牛肉烏冬
炙燒黑椒三文魚
軟殼蟹手卷

謝謝

我上了床

做乜禁sad

嗯嗯

你好像是叫譚子呢

謝謝你喜歡我

我驚訓唔到

嗯嗯！我全部都食！

未捨得訓住

奇怪了

是

你好好休息

叫你做運動又唔做

你蝦我

呢幾日好攰

大家都是

Missme?

係

你好charm呢

😂又話訓，忐忑

做完不攰
聽話

Miss

無呀

沒人喜歡我的

Thx

仲有好多，不能盡錄
有隻做季節推廣既，叫柚子胡椒XX魚，冇賣了
好好味

每日咩都無做過

Liked

咁你約我食

睇嚟你好鍾意壽司

今日做左15下

有，咪傾計點會無做過

咁乖嘅
可以再多啲

聽日食咩好

想有人俾份工我做下

點約你請問 ，又無number

下次下次

你比我

認真？

點俾你

譚子

明天可以嗎

Er比嗰時記得加密啦
呢個po都推得算快 幫你洗洗佢

想食飽啲嘅野

明天看戲

你想番乜工先

俾學生返嗰啲
Office都好

看完返家做

點加密

過橋譚子

想見佢耐啲 不想返家

文員

Emoji嗰行拉到最右 有個鎖嘅嘢

食晚餐

你請？

唔知佢會唔會同我食

花花教你

😂我打雜咖炸，我都做五起文員

一般，平均一個月三次

打雜都好
返工識下人都好

連佢幾點搵我都唔知

下，禁先五好，多野煩

想有野做消磨下時間

會架啦 傻架咩 睇戲食飯好正常

對對對
你問佢啦 係呀港要你電話呀

咁都還好啦
做咩突然會搵工見工嘅

希望
有啲人真係睇完戲就走架
唔會食飯

去勞工處睇睇

禁你都睇到咖

我之前同人食完飯就真係返咗屋企因為以為真係食飯

但我又唔係搵長工

好sad架
點都要行下傾下計啦

咁我唔會拎你電話架嘛 唔洗擔心
最好用telegram la, id安全啲

有pt咖

我嗰時無咩sense sorry

一個月之前send左cv
唔知點解尋日先約我

試下訓

我琴日真係以為你諗住一年後先返工

早啲瞓
聽日個樣精神啲見人

都唔知請唔請

請啊無事

Telegram? App來咖

放飛機禁款

咩料唔明

@呀港～

洗白白先

我今日好攰
差唔多瞓
聽日再同你講 btw 見到你icon狗仔好可愛

下你唔係比id全力守護香港咩？

晚安

Goodnight神經子

我地同步咗你都早啲瞓
聽日再講！

佢個人在邊我跳左po

佢應該仲未瞓
一陣見到應該佢直接搵你（？）

未表白 不過佢應該知我鍾意佢 然後佢越嚟越疏遠我 又hea覆我

明了
姐係佢避你

見到巴打比條死肥閪咁打真係好撚傷心

都唔知佢幾點先搵我啦！

好恐怖

早

佢又話會早起身搵我

香港真係恐怖

早晨好

早！

唔驚唔驚

點先為之叫早

咩喎

#touch#

12點前

欄住返工條路做咩

....
瞓晏咗姐 好似我咁～

點撚知，都系金日同老媽傾計，佢自己講咖

可以問多啲

好似嚇親伯母

餓了

跟住我解釋

一齊食晏嘛？

咁你講完佢有無安心啲

想食譚子
一陣出去了

明啲五明啲，因為系佢親眼見到

我都出緊

你媽子留意時事？

去邊～～～

佢一半俾啲長輩圖洗左腦，一半系因為我仲系佢個女，信我半成。

去羅成績表

咩成績表

老野去羅返當年考五到嘅分數，最基本合格分

你做咩唔比返啲長輩圖佢呀

Dse?

Yes😂😂😂😂

咁幾好！！好叻

Woho

乜9

你反來啦

準備出去

叻鬼咩，俾人地慢左幾年，其實我都算系幾好運嘅人

你喺我面前你掛住佢
咁你掛住我未

你睇戲？

哥哥！

合格就可以了

係！

你是海海㗎，咪搞9我，我投訴你㗎

who is 哥哥！

扔我比人

同你出街嗰個～你當佢哥哥呀嘛

係
好熱

我由一堆爛泥變成可以養大棵小花

我無掉你

系超熱

好熱呀真係

送比你💐💐💐💐💐💐

9叫

大聲啲

我一直都係你心入面

咩叫咪搞你

我好凍
快來攬我

五講太多膠野俾你聽，太多鬼鬼

將來會更好
因為你遇到我

點解唔講比我聽

在我神經上

你諗乜呀

牙

無嘢啦

所以你feel到愛

五系你囉

wow

咸左

咁一定係我

收嗲啦

難啲，知太多不太好

食野去溫豬啦

見到了

關你蛋治

18＋

也許喜歡上了譚子

痴撚左線

咁又係
我寧願知少啲

啱，換3了準備

唔會比你見到我fd

五系

攬攬邊度嚟18+

搞撚左啦

我都唔想講咁白

考試？

系

叫佢上嚟先

系先好

測驗......

攬乜野，我五系隨便既人

唔制呀
佢有話約我食壽司

陰公狗

不嬲都癲癲地

我都係

Lm有第三次

ohno你扭計
邊個佢？

憎你

咁又係
你咁黑

屌好狗 食屎啦

我一早考完啦

呢個真

呢句有聲
d fd成日咁講

...

橙屎

.巴

咸了

唔橙
識嘅
無寧

佢白雪雪架屌你

尋晚你教佢加密比contact我嗰個

駁唔刀

我都想d fd成日笑我黑

咁咪幾好你地慢慢約

有自知之明係好事來
好過啲人無

Retake

呢樣真

見過啦
佢炭咁

笑死

痴線

知唔知咩叫黑架我屌==

再講打7你

再咸

人身攻擊

最好真係見過啦

唔緊要啦
你盡左力架啦

明明讚緊你

痴線佬你又啱呀？

真係唔覺黑？
可能我中3嗰時真係好黑然後比人笑

真心的
唔介意

Restudy

我無飲熱0水

事實都攻擊牙

屌笑咗

手指

係喊咗先

屌呀

咸緊你話禾癲

熱檸茶？

Repeat

咁你慢慢咸啦

肥

淨係飲凍檸茶

Re你屎忽

瘦咗

都儘力架啦

立即笑

新term

來

想睇

木用的
轉頭就咸番

睇你咩標準啦屌
你拎黑人比你一定唔叫黑
你拎啲白到透紅既人比你一定叫黑
你最多咪黃皮膚 我唔覺得可以用黑去形容==

我知啊

唔制呀

你癲我都不離不棄 唔好喊

仲有無

唔益你了都係^^

咁你慢慢想下

唔轉咪得

努力啦襯仲後生

好搞笑
唔緊要啦唔好太黑唔好太白都ok

又唔制啲咩...!???????

Ok我會加油

驚咩

真係見過

禾咸禾癲撚左

Re讀

咁唔想了

唔驚^U^

轉

記得嗰時影糖

來3.3

認真左

仲有re~~~al!!!

個頭卡住咗

好似唔係

我加左佢tg喇

唔會益你^^ 人

下係咩咁做乜

甩埋

咁咪好慢慢傾

益我d咩

高汁呢

唔記得
反正唔止睇過一次

絕對不會

益力多

係咩屌

甩ed

你sd俾我睇既

我唔係你

我淨係記得影糖

怕怕
花花陪我

神經唔驚你都無嘢好驚

咁你驚咩

唔知呀，總之就驚

咁你驚下啦

搞大佢囉

唔制我
我要抱抱

搞細佢得唔得

no 有咁大得咁大

完咗長沙灣未

抖緊

喺邊抖緊

>我開感情台
>冇人冇post係識
>心諗係咪已經摺曬定我太毒
>開吹水台
>見到你開po
>起底
>所有post都係吹水台

你講緊咩

做野果到

你係咪識佢

你諗下

好好

知佢係神經

好條毛咩

你係咪講緊我

真係？巴定絲

食嘢未

所以不要再認為自己叫黑就好了

好叻豬(´▽｀)

佢係絲呀嘛

食左垃圾飯盒

幫你抺眼淚啦乖

頭2個唔明

幫埋

認真撚上身 話9我bb

知道了

食緊譚子

冇野做 開個感情台
冇人sick

溝唔到女要抺眼淚？

又踢爆。。。。。。

三哥？

支持

有朋友。。。

你呢排都係喺感情台開

為人比較直接

你噏乜

不是

周圍無辣油

女姐 是但啦

你都是！

❤️

好難食

點知係咪扮

你呢排都無喺感情台開*

想約你出街。。。

我都係！

唔係三哥不了

叫佢比你都得架 佢會拎比你

記得食多啲嘢了

咁你洗乜喊姐

咁你唔好約

三哥就支持

食慣譚子清湯了

其實重要？ 絲先想約？

又9up

收皮 搵食第邊

去三哥食清湯

所以我地夾

知道

冇人回我

姐姐巧忙
由佢了
廢事了

間接d

我叫三哥

木咸
返工

係wo 我都無諗起

巧乖

係
我prefer約返同性

支持開邊間

7up

唔係，心理準備
我都想約花花

886

好耐無上感情台了

笑咗

（笑

約你

我之前都有約你囉

以後會成日譚子

咩事

返緊

我溫stat

威了

笑撚咗

Cola

南記

驚了
我超毒
不了

你究竟讀乜

唔巧了

你一日笑幾次

why. 十小

真係你

Fanta🍊

食飯未

上其他台

新人都想約我

雪記得唔得

呢度8點九

蕃茄台

你咁靚女

真心想g

又去咗邊

訓撚醒未

乜嚟

你靚仔d

Intern

唔啦會自爆
有機會講你聽

新會員？

想絕交咪講

點先有機

驚？

知咩料

點解會有時差

聽講你米八

因為唔係香港🇭🇰

笑4

唔知總之唔會喺度講

咁你唔好再叫我介紹^^

25？

又敷衍

真心好笑

唔辣了
身體不好

食完先好

我講真的

廢話

個新人比我嚇走左

返intern 返到出國
你好型

搞掂媽媽先

咁你又溝咩女？

唔好再講

死仔包估唔到佢咁話你

低調d

咸咩

識朋友

飛咗幾耐

Ok🤐

未食早chan

Since may

串我媽媽？

講笑

我條仔你都高調話想約？ 問咗我未

之前去camp直的

我米六

咁耐啦原來exchange d fd?
唔識

我幾時做左你條仔

慘了 你無機了
你比人當咗係呀仔

下個月都有得入

wfc

喂呀

Real返工

你又扮

不了sorry

Mk到...
去ocamo

咁你開多d post

串4

再教育營

逢場作興

Intern定working holiday

好的

咩嚟
唔識

Intern
應該可以直落wh

到處留情

咁你咪好耐都唔返嚟

你

關我咩事

Same

但靈魂已經敗壞

直完

九月開學

搵媽媽先

你又話直落wh
你又話畢業

好好笑

我唔係你既同性

媽媽懷抱

食到加到辣油為止

返緊都玩到手機

春卷

哦

雪花非花 咪衝出黎啦

發夢啦你

同意！！！好飽

唔好意思

咁你直嘢未

Year 5

你係巴？

又呃我

成部電腦上

慘了

食飽好眼瞓

咁姐係點

本身唔洗yr5

Fat

姐係點呀
你有嘢要重讀？

60kg了已經

yeah

讀爆cred

我80

哦姐係唔夠cred係咪
可唔可以問下你幾歲

乜

180 80 差唔多了

21

160 80肥婆

新人留名

下21係year5架啦咩好亂
是但了

唔好鬥了
快哭了

係咪真係留咗先

就22

好！！

哭哭

生日快樂

直緊了

想你都食飽啲

屌你咪撚扮女人啦

Me 160 60

Fine

直咩直咩

跳了

姐係咩

4肥仔

扮工

老

收幾點

5點

你有無影咗啲咩風景圖
想睇！

22老乜鬼

笑乜

老過你

食咗早餐先啦

女人差不多啦

我老過你

食緊包

講經

噏乜

男人160 60咁肥咁矮真係

咩包？

講真

貢丸都好正

我講我

想睇你嗰邊嘅景

牛角

正 你冇？

真咩

睇下先

叫媽媽煮咪算

帶媽媽去食

巧直巧直

中學抱夠了

假sorry

幾時有左語言障礙

未發育冇用

好好！！！！

我都知

怪唔得你一世都食唔到啦

唔係第一日嘅事啦
成日都問我噏乜

媽媽都食？ 諗壞左？

算啦發夢啦你

....

噏木

點會唔知

我話無得同佢一齊食？
諗壞咗？

食過啦

照save, 啱啱影定咩

酸乜

岩岩影

......

你典g

？出咗街？

得你酸我咋嘛

唔係扮緊工咩，行出條街影

講未

唔講你知

咁得啦你哋一定未見過

唔好再酸了

你咪估下囉

想食yogurt落街買

Study ig傾

我都想食！

減肥

快講謝謝

無動力

你唔需要啦

你唔好又扮需要減先

41分鐘前都覆

我要搵食

諗咗好耐
其實你係咪問緊我做乜唔開喺感情台

因為頭先太好笑想睇返
跟住發現自己冇覆

主要係以前個班人都冇上 我又費事埋堆

你咪返緊工

想識佢

1/10

明明

輕鬆

飽飽了

敏華

扮工都sad

可以喺度傾計覺得到啱就去識了

就行到返去啦我

我唔食貢丸的

巧直就德鳥

係悶

講下笑你又信

但我係講真

毒撚

是的

唔好再扮我了

唔喜歡

咁你去撈地盤囉 唔悶

邊班

識邊個

無得解 唔喜歡陣味

掰鳩拜

靚女定靚仔來

聽講好索

Is

你都好索

我36D